一人一個覺得好有緣份既經歷

之前係高登同個巴打因學業問題pm交流過一段時間
佢有比佢電話比我 但我冇加佢
所以得我有佢電話 佢冇我電話
有次返炒散 同個同事傾開計覺得好熟咁 好似個位巴打
岩傾之下交換左電話 點知真係佢

1月1。倒數完，出去尖沙咀揾我細佬，嗰時仲未有smartphone ，se機年代，但又打唔通send 唔到message ,諗住到時瘋狂打俾佢，點知一出到尖沙咀地鐵站係人群中間撞到佢。

細個打機識到個人 住隔離座
仲有聯絡 識左接近十年啦
係一位好兄弟

以前一班人去機鋪打機打灣岸
我係後面睇 我個frd 同隔離個男仔一齊打得好開心
我走去搵問個男仔係咪識我個frd
佢話唔識我frd 但係識得我
原來係以前補習啲同學

上forum買野，點知原來佢係我中學師兄，
大家仲要好啱傾，佢係我曾經最鍾意既一個男仔

係連登因為好複雜好複雜好複雜嘅事識到女朋友

大家係差唔多既時間失戀，旅行散心

旅行期間相遇，到噯昧，到相戀，到long D, 不斷既聚散，到分開
真係好似發咗場夢咁，大家都好愛好愛，但再愛都無辦法一齊

到而家大家都有另一半
祝佢永遠幸福

有次去圖書館求撚其借本書
點知排我後面條友又係借同一本

以前成日搭巴士會見到一個女仔
因為佢好靚女所以我特別留意佢
幾乎每晚搭果架巴士都會撞到
後來我因為有D事就唔洗再搭
之後亦都無再見到佢

後未我番一份炒散
識到另一個女仔
果個女仔話佢有個朋友咁同佢講
［你ig po果個男仔咁似我以前搭車撞到果個既］
我即刻諗起佢
然後佢俾佢個朋友既相我睇
原來真係佢！
原來佢都記得我

有時有D機會要珍惜 那怕係偶遇
只要勇敢D可能會有意想不到既驚喜

好細個落公園玩滑板車 識左個都係玩緊滑板車既女仔
之後升小一開學個日 咁岩就見到佢 原來同我讀同一間小學
但佢去到小二就轉校
我地都冇再聯絡
結果前兩年 有個frd問我係咪識呢個女仔 佢話佢識我 想問我個frd拎我電話
一睇相之下 原來就係佢

App識左個男仔
本身知asso大學同一間
識左傾落先知原來同小學都同校 師兄黎
細個又住同區勁近
中意啲野又好似
就好似一直有一個人同我平行空間一齊生活緊
直至之前係app茫茫人海都遇到
我地都覺得好神奇咁都識到
然後做左男朋友